武汉加油！齐来歌唱祖国！

在家隔离的武汉人今晚组织大型活动，有愿意参加的一起哈。

@所有人
今天晚上组织唱国歌，晚上20:00开始，届时大家打开阳台窗户唱就可以了，请各位邻居把此消息通知到各楼栋群，然后截图发群里，晚八点，不唱不散！19:55:00统一关灯，19:59:50十秒倒计时开始，到1时开灯同时20:00唱义勇军进行曲，唱完大喊三声武汉加油！20:09:50十秒倒计时开始第二首20:10唱我和我的祖国，唱完大喊三声武汉加油！！！[拳头][拳头][拳头]

歌唱祖國能治病！
唔洗食藥！

唱歌抗疫？

弱智

熱烈地彈琴

唱歌有效阻止疫情擴散

佢地都唔識唱
抗唔到疫架喎

個活動算幾正常~佢地宅係度無野做
不過咩時候都要歌頌中國都幾煩

中共累死全世界，仲歌頌祖國
洗腦真的得人驚

仲團結過香港人10點大叫光復香港